%!TEX program = xelatex
\documentclass[a4paper,11pt,oneside]{article}
\usepackage{nsi}

\begin{document}

\chead{\small}
\rhead{\small }
\cfoot{}
\cfoot{\thepage/\pageref{LastPage}}
%\lfoot{ \href{etienne.clave@ac-mayotte.fr}{etienne.clave@ac-mayotte.fr}\ 
\rfoot{\small LPO de Sada - Référent Numérique}
.\vspace{-2.5cm}

\hspace{-3.1cm}
\includegraphics[width=21cm]{bandeau.jpg}

\par \vspace{1cm}



\section{Boite  académique fonctionnelle}
\begin{itemize}
    \item \href{tice-9760182u@ac-mayotte.fr}{tice-9760182u@ac-mayotte.fr}
    \item Mot de passe :  T!ce182u
\end{itemize}

 
 
 

\section{Informations sur le parc et la gestion des comptes}

\par \bigskip 

\subsection{Création des comptes Neo / code de renouvellement :}
Les codes peuvent être créé (attention aux doublons) et réinitialisé par le biais de la console d'administration de NEO.\par \medskip 
\href{https://mayotte.opendigitaleducation.com/admin}{https://mayotte.opendigitaleducation.com/admin}


\par \bigskip 

\subsection{Consultation des codes réseaux}
Les comptes sont créés par le technicien mais on peut a tout moment consulter les codes élèves et profs sur l'application \texttt{appraip}.  \par \medskip
\href{https://extranet.ac-mayotte.fr/appraip/}{https://extranet.ac-mayotte.fr/appraip/}
\par 
Mot de passe : \textbf{adminvr976}

\par \bigskip 

\subsection{Création de ticket GLPI pour la DSI}\par 
La création de ticket pour signaler une panne ou effectuer une demande passe par l'application GLPI.\par  \medskip
\href{https://bv.ac-mayotte.fr/glpi/}{https://bv.ac-mayotte.fr/glpi/}


\par \bigskip 

\subsection{Tableau de bord de l'établissement} \par 
Le tableau de bord de l'établissement donne l’accès à : \par 
\begin{itemize}
    \item Données PIX
    \item Consommation Livebox (ne fonctionne plus depuis Mars)
    \item Connexion Néo
\end{itemize}

\href{https://dane.ac-mayotte.fr/etablissements/9760182U_LPO_de_Sada_25ead8cc}{https://dane.ac-mayotte.fr/etablissements/9760182U\_LPO\_de\_Sada\_25ead8cc}



\par \bigskip 

\subsection{Administration locale des postes}
\begin{itemize}
    \item Identifiant : administrateur
    \item Mot de passe : uf218m976
\end{itemize}


\newpage 


\section{Serveurs établissement}

\subsection{Srv182u}
\begin{itemize}
    \item Hostname : srv182u
    \item IP : 10.16.56.1
    \item Partage logiciels : $\backslash\backslash\text{srv182u}\backslash\text{paclog\$}$
    \item Partage profils : $\backslash\backslash\text{srv182u}\backslash\text{profils\$}$
    \item Lieu : Salle Serveur
\end{itemize}


\par \bigskip 

\subsection{Winappli}
Winappli est une réplication du contrôleur de domaine grâce au service ADFS

\begin{itemize}
    \item Hostname : winappli-182u
    \item IP: 10.16.56.2
    \item Lieu : Salle Serveur
\end{itemize}

\par \bigskip 

\subsection{Serveur proxy}
\begin{itemize}
    \item IP : 10.16.59.254
    \item port : 3128
    \item Lieu : Salle Serveur
\end{itemize}

 

\par \bigskip 

\subsection{Serveur de licence TI}
Ce serveur sert à distribuer les licences de l'émulateur de calculatrice Texas Instruments
\begin{itemize}
    \item IP : 10.16.56.6
    \item Lieu : Salle B215
\end{itemize}

\par \vspace{1cm}

\section{Wifi}


\par \bigskip 

\subsection{Serveur Omada}
\par 

Connexion à la console d’administration :
\subsubssection{Serveur}
\begin{itemize}
    \item IP : 10.16.56.6 
    \item Port : 8043
    \item Lieu : Salle B215
\end{itemize}

\subsubsectio{Identifiants}
\begin{itemize}
    \item administrateur 
    \item uf218m976
\end{itemize}
\end{document}
\newpage 

\subsection{Réseaux WIFI}

\subsubssection{Bâtiment B}
Connexion au WIFI : 
\begin{itemize}
    \item Bornes : B210 et B211 bis
    \item SSID : BatimentB
    \item Mot de passe : w9760182u\%
\end{itemize}

\subsubssection{CPGE}
Connexion au WIFI : 
\begin{itemize}
    \item Bornes : F13
    \item SSID :  
    \item Mot de passe : w9760182u\%
\end{itemize}

\subsubssection{Physique-Chimie}
Connexion au WIFI : 
\begin{itemize}
    \item Bornes : B210 et B211 bis
    \item SSID : BatimentB
    \item Mot de passe : w9760182u\%
\end{itemize}

\subsubssection{Salle des professeurs}
Connexion au WIFI : 
\begin{itemize}
    \item Bornes : Grande salle des professeurs
    \item SSID : 
    \item Mot de passe : \%S4D4_
\end{itemize}

\section{Classes mobiles}

\begin{mutlicols}4
    \begin{itemize}
        \item Bornes : Classe mobile 1
        \item SSID : CM1
        \item Mot de passe : ufv218m976
    \end{itemize}

    \begin{itemize}
        \item Bornes : Classe mobile 2
        \item SSID : CM2
        \item Mot de passe : ufv218m976
    \end{itemize}

    \begin{itemize}
        \item Bornes : Classe mobile 3
        \item SSID : CM3
        \item Mot de passe : ufv218m976
    \end{itemize}

    \begin{itemize}
        \item Bornes : Classe mobile 4
        \item SSID : CM4
        \item Mot de passe : ufv218m976
    \end{itemize}
\end{mutlicols}


\end{document}
